[求助] 究竟呢個俄羅斯口罩真定假？

屋企人嘅朋友喺俄羅斯買咗呢隻口罩 google translate 完都睇唔明究竟係咪work
有冇大神可以幫幫手睇
試過防到水 有三層但好薄

老哥... 我除左睇到moscow medication. 其他點睇

假 拎比我幫你處理佢

enough